［非抽水]理性分析曼聯輸波原因

咪就係垃撚圾囉

死番出去啦獌狗